《實在撐侵台》非P牌入嚟同我推另一個POST

《實在撐侵台》所有美國選民貼你哋嘅選票